寧願追一個你主導平等無激情既女仔定 有少少公主但聰明既女仔

假設樣貌相同

我都遇過呢個情況
最後 揀左公主病

聰明嘅女仔係會俾男仔做主導

結果有冇後悔